我極度懷疑前晚警察爆缸係因為有人拍警察後面所以一棍打去後面

專業分析 我極度懷疑前晚有警犬爆缸
原因係有鬼拍警犬後面所以一棍打落去

請廣傳 警察自己人打自己人？

推

有冇好心人打破零回覆

我唔想自言自語 我冇幻覺呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我冇病

ok 我覆你

我冇癲呀!!!!!!!!!!!!!!

Thx巴打 好感動

善心打破零回覆

THXXXXXXX巴打

繼續努力推post 等更多人見到

唔好搞我後面呀!!!!!!!

認同請分享

有冇陰陽眼巴打可以入黎幫我分析下

邊個三毛負皮我 同我死出黎

再冇人理我我要發癲了

呀呀呀呀呀!!!!!!!

點解咁耐都未天光 好想出去食野餐

好可惡!!!!!

我決定要自己推到1001

不得了 好眼瞓